我~直入元朗

我~直入元朗 你老豆疊羅漢
黑警~早收檔

未入嚟都已經聽到聲

我個個有鐵棍 入閘落力亂揼
無警夠薑